有無覺得賓科士打好狗賤

揀波踢 一對曼駢就上哂身

賤得過獌狗?

明明平時廢到屎咁

唔識報恩 259

Yes

不嬲狗黎

當年係曼係咁派膠，對曼城送大禮，冇邊幾場係冇出錯，又多傷

之後次次對曼聯上哂身

唔明佢咁搏做乜

YES

熱狗黎